{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000109",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의왕 로블"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数64室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 また、ホテロブル利用案内ネットフリックスサービスは本人所有のメンバーシップIDがなければ視聴できませんし、未成年者とペットは入室できません。 ツインルームを除く残りの客室は、最大定員が2人までであり、男女同室での宿泊は使用不可であり、予約の際に払い戻しキャンセルはできません。 スイートルームは冬季に足浴器の利用が凍結防止により使用できず、土曜日には車が多いため車2台は駐車場の利用が不可能ですので、この点もご了承ください。 チェックイン時間は平日は午後5時、チェックアウトは翌日午後1時、金·土曜日と祝日の前日はチェックイン時間が午後6時、チェックアウトは翌日午後12時です。 訪問者のレビューによると、大体宿は親切できれいでコストパフォーマンスが良いという評価が多いです。 駐車スペースが広く、客室も広くて快適だという意見もあります。 しかし、一部のユーザーは布団に血がついているなど、清潔さに不満を述べました。 全般的に満足できる宿ですが、予約した部屋を変えてほしいという要請に対する対応が不親切で、いくつかの部屋の清潔状態が不十分で改善が必要だという意見もあります。 また、いくつかの部屋は臭いがする問題があり、価格に比べて満足できる方ですが、価格が高ければ選ぶのが難しい場合があります。 でも寝具はふわふわでトイレはきれいで、全般的にいい方です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は64室です。"
        },
        {
            "question": "ホテロブル利用案内ネットフリックスサービスを利用するためには、どのような条件がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスサービスを利用するためには、本人所有のメンバーシップIDが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は使用不可です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に払い戻しキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約の際には払い戻しキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの利用には何か制約がありますか？",
            "answer": "スイートルームでは冬季に足浴器の利用が凍結防止により使用できません。また、土曜日には車が多いため車2台は駐車場の利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックイン時間は午後5時、チェックアウトは翌日午後1時です。"
        },
        {
            "question": "金・土曜日と祝日の前日のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金・土曜日と祝日の前日のチェックイン時間は午後6時、チェックアウトは翌日午後12時です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでは、宿泊施設の評価はどのようになっていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、一般的に宿泊施設は親切できれいでコストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースや客室についての意見がありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは駐車スペースが広く、客室も広くて快適だと評価しています。ただし、一部のユーザーは布団に血がついているなど、清潔さに不満を述べています。"
        },
        {
            "question": "他に改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "他のユーザーからは、予約した部屋を変えてほしいという要望に対する対応が不親切であり、いくつかの部屋の清潔状態が不十分で改善が必要だという意見もあります。また、いくつかの部屋は臭いがする問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格についての意見はありますか？",
            "answer": "一般的に満足できる宿ですが、価格に比べて満足できる方ですが、価格が高ければ選ぶのが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "寝具やトイレについての意見はありますか？",
            "answer": "寝具はふわふわでトイレはきれいで、全般的に良いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 653
    }
}